{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산(배내골) 해피밸리2펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューを利用するには30分前にお知らせし、炭とグリルの使用費用は20,000ウォンです。 バーベキューメニューとピックアップサービスをご希望でしたら、予約の際にお申し込みください。 プールはペンションの前庭にあり、水遊びを楽しめます。 カラオケはハッピーバレーの客室でのみご利用いただけますし、フットサル場も和合を図る楽しい施設です。 駐車でき、ペンションのすぐ前には美しい渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには30分前にお知らせし、炭とグリルの使用費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が周辺にありますか？",
            "answer": "バーベキューメニューとピックアップサービスをご希望でしたら、予約の際にお申し込みください。プールはペンションの前庭にあり、水遊びを楽しめます。カラオケはハッピーバレーの客室でのみご利用いただけますし、フットサル場も和合を図る楽しい施設です。駐車でき、ペンションのすぐ前には美しい渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 777
    }
}